扑野會否破壞交往？

睇見暑假呢排好多人開post分享佢地學生時期日扑夜扑條女嘅荒淫回憶 我覺得好困惑
雖然我都係一個鹹濕仔 但我一直幻想中學時代嘅拍拖係應該好柏拉圖好夢幻好青澀 大家可能一齊溫下書睇下戲攬下拖下手仔咁
一加左性愛我就覺得成件事摻左肉慾 以後一見條女就只係諗住點扑佢 佢除左衫係點 佢之前幫自己含個表情 再冇靠近少少都心跳加速嘅感覺 有冇人有同感？

可能大概就係my little airport
「浪漫九龍塘」嘅感覺

我們打開房便見到一張床
然后才開始覺有點慌
我在想應否真的行房
這樣會否破壞了交往
我們會否繼續再交往

識到個女朋友先諗呢啲啦

我之前就係同過個幾有好感嘅fwb有過少少接觸 但我一掂完佢 佢從此係我眼中就只係得返啲sexual嘢 再冇以前撩下佢「做緊乜啊 」都興奮一大輪嘅感覺 呢種感覺係接觸後嗰刻已經變質

[/s]少少性驗係米打飛機[/s]

有日我地約左出黎互打

老實講結婚前某程度上我覺得會

之前睇唔知邊個性治療醫生訪問講有啲人確實係會對sex同愛情有強烈分割印象 覺得愛情係靈性關係 係柏拉圖嘅
而sex就污糟嘅 (或者至少覺得純潔嘅愛情入面應該有sex) 所以無法接受兩者存在係同一個人身上

一直都唔明點解身邊 或者網絡上都冇乜人同我有同樣諗法 所以可能我就係有呢個性問題嘅人

不如講吓巴打你點解有呢個睇法？

唔會，但係如果真正鍾意條女嘅話應該係有愛情先有扑嘢，如果先有扑嘢再有愛情好難長久

你唔係諗住柏拉圖式既戀愛連手都有得拖呀？

唔會，只要sex對大家都係感情既調劑品，並非最主要就得，好多時價值觀上既交流都好重要

你到底係咪我識果個圓樑刺股 定比左AC人
BTW我覺得係睇你拍左幾耐拖先搞啪啪啪既姐,如果拍長拖,成2-3年,都唔搞,除非係基督教外/唔夠愛對方,唔係我諗唔到點解一齊左咁耐會唔搞
當然你話識得果個零星期/個幾月就搞既,就好明顯係醉翁之意不在酒

我係啊 掛住你

其實我一直唔係好明點解一對情侶即使雙方都已經唔係處 都仲要確立穩定關係先可以搞 係處就話驚蝕個處俾人啫

你果種係用下體諗野,為性興奮而搞,咁同搵PTGF真係無分別WO
情侶果種係為愛而搞
簡單D講,前者係唔會理對方享唔享受,只會為自己而爽
後者會顧及對方感受而調整

都話小朋友唔應該上咁多連登
啲人下下講到
「日日放學執條女一劑解壓 」
我仲以為拍拖係一段大家互相有感情有承諾 另一方面大家各取所需 係sex入面取得快樂添
原來係會為愛而搞 雖然我都係唔明個心理狀態係點 不過我諗到時會明㗎啦

睇完,第1唔沉船又點叫拍拖 你真係將拍拖=性行為WO
其實拍拖困唔困身係對相方既溝通LO
你估拍拖=日日見咩,我識好多對情侶都係一星期1-2次 會放佢地同D兄弟去聯誼都OK,最緊要係情侶間有互信

咁可能真係因為未遇到啱嘅人啦

其實口交都係性行為既一種 青乜野頭

覺得，太快有性後每次見面都係性，我好後悔，好想要d 細水長流既感覺

我未屌過閪

係 段關係變左質 好難再有交心嘅溝通 如果俾你再揀 你會揀拍耐啲先有性？定索性等到結婚？

唔咁急咪得 無一年都要半年啦